[
    {
        "username": "isa.uoft",
        "post_id": "C_srwnVsH6A",
        "date_posted": "2024-09-09T13:32:16",
        "image_urls": [
            "https://instagram.fyto1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.29350-15/458917881_866046405163523_4170736046025045088_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6ImltYWdlX3VybGdlbi4xMDgweDEwODAuc2RyLmYyOTM1MC5kZWZhdWx0X2ltYWdlIn0&_nc_ht=instagram.fyto1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=dbnRYXdScNMQ7kNvgHGS6OV&_nc_gid=3307f0c1b1cb446493d117052a8b7e75&edm=AEhyXUkBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzQ1MzMyNzQ2NTg0MzM4NTYyNQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AYAEB5xUy9vglY5TSXf_RKI2MxWN-ATqYVvjPTqUB8iRSg&oe=66F030FC&_nc_sid=8f1549",
            "https://instagram.fyto1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.29350-15/459023414_1976649266105071_2836216657596473632_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6ImltYWdlX3VybGdlbi4xMDgweDEwODAuc2RyLmYyOTM1MC5kZWZhdWx0X2ltYWdlIn0&_nc_ht=instagram.fyto1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=f0e13ZnLKlgQ7kNvgG2wpLd&_nc_gid=3307f0c1b1cb446493d117052a8b7e75&edm=AEhyXUkBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzQ1MzMyNzQ2NTYzMzU5NDM2MQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AYBBzhDE7wYgAiLNWG5mSN98JzAkkRj8lntJFv9ZQGetFg&oe=66F03781&_nc_sid=8f1549"
        ],
        "caption": "ISA\u2019s Language Caf\u00e9 is back!! \u2615\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Starting Wednesday September 11th, every other Wednesday our Language Caf\u00e9 will take place from 12PM to 2PM at Kelly Library Caf\u00e9! Drop by at your convenience to enjoy some espresso and de-stress while practicing your Italian! We look forward to see you there! \n\nIl Language Caf\u00e9 di ISA \u00e8 tornato!! \u2615\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 A partire da mercoled\u00ec 11 settembre, ogni due mercoled\u00ec il nostro Language Caf\u00e9 si terr\u00e0 dalle 12:00 alle 14:00 presso il Kelly Library Caf\u00e9! Passa quando vuoi per gustare un espresso e liberarti dallo stress mentre fai pratica con il tuo italiano! Non vediamo l\u2019ora di vederti!"
    },
    {
        "username": "isa.uoft",
        "post_id": "C_vLPp4sO5f",
        "date_posted": "2024-09-10T12:45:52",
        "image_urls": [
            "https://instagram.fyto1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.29350-15/458638350_366890926498514_3724587765282869094_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6ImltYWdlX3VybGdlbi4xMDgweDEwODAuc2RyLmYyOTM1MC5kZWZhdWx0X2ltYWdlIn0&_nc_ht=instagram.fyto1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=eb0N0cmeg_sQ7kNvgF56F9Z&_nc_gid=3307f0c1b1cb446493d117052a8b7e75&edm=AEhyXUkBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzQ1NDAyODg4NzY2NDcxNDExOA%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AYDznKJ5affqvX7SqwcY76lx4KG6yP92Pn882wP8WWGYKQ&oe=66F00F66&_nc_sid=8f1549",
            "https://instagram.fyto1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.29350-15/459140038_1300189924762307_3018866909868915635_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6ImltYWdlX3VybGdlbi4xMDgweDEwODAuc2RyLmYyOTM1MC5kZWZhdWx0X2ltYWdlIn0&_nc_ht=instagram.fyto1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=bWOehti3MKwQ7kNvgHZ6yZT&_nc_gid=3307f0c1b1cb446493d117052a8b7e75&edm=AEhyXUkBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzQ1NDAyODg4NzY1NjQ4NDIyMQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AYDsQwvkov13XKXvDQrGJe8xh-8w7mv2gKV8mVFJMeyduw&oe=66F01561&_nc_sid=8f1549",
            "https://instagram.fyto1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.29350-15/459023780_433688689140425_6049147666595126142_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6ImltYWdlX3VybGdlbi4xMDgweDEwODAuc2RyLmYyOTM1MC5kZWZhdWx0X2ltYWdlIn0&_nc_ht=instagram.fyto1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=jFUa5TNrdR0Q7kNvgFNXFYV&_nc_gid=3307f0c1b1cb446493d117052a8b7e75&edm=AEhyXUkBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzQ1NDAyODg4NzY1NjI1NzI3NA%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AYB7ls7jOKfS5wzItaxFNRjzMWSlJPqByuVcUVh2reOulg&oe=66F03462&_nc_sid=8f1549"
        ],
        "caption": "Hi everyone!!\ud83d\udc4b\ud83c\udffb We are excited to announce our first event of this new academic year!! \ud83c\udf89 Come meet us on Friday September 13th at 1PM at St. Michael\u2019s College Athletic Field (see slide 3 for the map). You\u2019ll get the chance to hang out with your friends while enjoying some pizza! \ud83c\udf55We\u2019re so excited for the upcoming year and we look forward to see you there!! \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n\nCiao a tutti!!\ud83d\udc4b\ud83c\udffb Siamo entusiasti di annunciare il nostro primo evento di questo nuovo anno accademico!! \ud83c\udf89 Venite a trovarci venerd\u00ec 13 settembre alle 13:00 presso l\u2019Athletic Field di St. Michael\u2019s College (vedi la terza slide per la mappa). Avrete la possibilit\u00e0 di passare del tempo con i vostri amici gustando un po\u2019 di pizza! \ud83c\udf55Siamo cos\u00ec emozionati per l\u2019anno che verr\u00e0 e non vediamo l\u2019ora di vedervi l\u00ec!! \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"
    }
]